點解洗衣鋪洗完d 衫特別香？

有無人知佢地落左d咩？

柔順劑

有咩牌子香

二噁英

我都想知好耐

屋企洗一入乾衣機咩香味都無曬

上手洗完靚女d bra同底褲

加左防菌劑（日本城有賣）

因為有樣野叫香紙

老闆娘的秘方

點用架？

人民幣

我都想咁覆

因為老闆娘加左自己D 精落去

工業用柔順劑，但其實撈埋其他人d屎屎尿尿

你去759 買 日本洗衣液 日本洗衣球都好香.....

撈咗阿嬸底褲上啲體液

用乾衣機旱乾 d 衫陣味一定比向濕度高既環境下風乾好。

日日洗，啲洗衣機內籠污糟到仆街

但向濕度高冇陽光既環下晾乾點香都會有陣噏味。

曬完太陽陣味先香 不過聽講好似係蟎蟲屍d味

乾衣個時放張香紙落去 橙色個盒